「突發」警方響元朗現場唔答得記者問題原因曝光

警黑兩邊未夾好口供，所以無人答

啲鐵通無人拎走，但尋日走去灣仔物資站就充公啲急救用品

好撚肉酸既大龍鳳

搭哂膊頭，唔講以為白衫係便衣

一邊就高調開36槍，一邊就同人對視成兩三個鐘先入人條村做下樣

度左咁耐，度出個大炸彈
揾黑底無差別式打路過既平民係邊條傻仔諗出黎

無差別到連記者都打
衝入車箱又打
之後差佬出現唔係做英雄，反而屌鳩被打嘅人

你哋差佬搵咩人做PR阿？ 咁屎嘅橋都諗得到
依家成功由公僕變公敵啦

《香港經濟日報》副社長石鏡泉亦發言批評年輕人「暴力衝擊行爲」，又指他們受美國惡勢力煽惑，高呼「多謝美國協助中國崛起」。他又稱「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，促請他們停止「亂中亂港」。

720已經劇透哂，你話無份策劃邊個信阿？

好仔唔當差 當差正仆街

爛仔唔可以打咩阿咁？
不如叫警犬放權俾哂佢哋隔離部門做啦不如

光復香港，時代革命！
對準政權，清算黑警！

對待大埔連儂隧道仲緊張過入南邊圍
差佬你食屎啦！

仆街死差佬 to protect and serve 你一樣都做唔到阿